一九五四年，山頂道眺望壯麗的維多利亞港。重點係個女model,幾靚女下

實在非常難得看到一張五十年代的相片竟然是 彩色 、景物清晰 而且影像這麼高質！感覺好像在不久之前拍下！

男人黎架屌你！

好似飛釘

\ _ /

老夫子啲女主角

講真 寧願屌林奠

唔怪得之以前鬼佬一見香港就鍾意
中國未發展 空氣環境都係高階級別

乜太都唔識